認真點解D人頂到冬天撘小巴唔開窗

冬天撘小巴已經無冷氣好焗又唔通風
路又震又快
D人唔開窗攪到我好暈又熱

試過大埔返元朗
唔理後面我開大個窗
爽到
後面個女人推我個窗我又開返
佢推我又開

開到最大

過隧道開窗先低能

無錯 各有各人喜歡

唔好隊道開窗
我好驚架
好嘈D風令我透唔到氣

啲風吹埋黎好爽

我中文又退步了睇唔明

冇錯成個人好放鬆